hi 淡友(953)

流女千升賀外圍千跌

邊個一黎dislike

港

收市了 妹市再臨

老美千跌 但到日港女跌咗啦 睇道期啦 唔好睇道指

輸錢，就係咁簡單

領導落order冇人敢沽 點跌呀屌

已轉牛

巴打識玩

仆街 都係走一走先

有無巴打衣家入熊

今日證明左我唔燈啦

熊 G E L 熊 熊 哈

琴晚美股跌撚到瀨屎咁 今朝上證深證又插 HSI今朝都係跌咁少 我就唔敢買HSI熊了

熊軍：個市場好扭曲

啱呀清，等睇包拗頸班傻熊比人挾爆

等睇午市再插
聽日爆升

牛gel

熊仔表示
扭到熊媽都認唔出

引傻牛

大家咁話

午市爆升

入牛時機
聽日財政預算案必升

升呀屌

same here
不過正所謂
大財唔出，小財點入

共勉g

睇下道指上唔上得番282 先

有冇人一齊賭財政預算案

已入牛

有咩關係

清又扮牛

妹到收市

如果資助交租o個o的的話地產股有冇得炒

當美女千跌都影響唔到港女
就憑你小小港共奴材出黎廢up幾句?

收到風..
今日跌2000

收到風...
今日升2000

上證回番咁多

收到風
今日升跌0點，界內證贏

爽

睇彈返上270

坐撚佐成個月既貨..兩日追返晒

買左牛有啲驚

新手一問
一格即係幾多點

炒消息

好消息：派錢、津貼
壞消息：赤字

睇恒指炒好消息定壞消息
依家賭佢炒好消息

QQ

我都睇會彈

食咗飯未？

止賺qq牛
賺個茶錢算

700重熊玩完

悶到嘔屎

有無Q熊既巴打圍個爐

讓那妹呀妹呀的恆
挑惹起戰爭

700爆啦

繼續升

Free fall 準備

跟熊 跟到hihi

升呀！！！

買牛日日賺

信政府 唔驚

聽日財政預算案同我升爆佢

岩岩一買700熊即刻跳左1$ 輸成10格

財政預算唔敢賭 次次都一路講一路跌

牛皮熊

係咁托700頂住個市好撚肉酸咁樣係人都知後市點啦

有無牛軍一齊過夜?
今晚道指升返500 就fat fat

小注賭 唔驚

就係特登比你知 引你買熊
然後夾你一口先落

G持

跟

美股post己經好多人討論緊要入邊隻撈底想個市再跌都難啦咁多人入市

呀爺又回升 道期又升
港女有乜理由唔升

頭先低位上黎入左少少
中注過 第一步270

cls
深證會唔會破15年大時代萬億成交

但係琴晚道指跌一千，今日跌50
聽日道指升500，會唔會升得幾點

港女跟升唔跟跌

今晚道升返500好唔好！

Qq $400 是咪cls

千升呀屌

港女終於大個啦，會自己走

不要騰，只要訊

唔止走，跑添呀

hsi轉燈

算唔算單日轉向 v彈？

牛gel
今日平牛
聽日變十倍牛

遲下港女有埋9988，會識飛

熊軍有咩部署？ 梗係沽到佢吽吽叫la

引牛

上證深證托到傻 真牛3

頭先邊個熊qq真係咪再牛熊qq啦

次次到出事

升升升

造市專用

SING

聽日27000見

支持！

要夾真係夾到500都得

想死
蝕左10格

熊過

走la新手先會$400熊qq

狂溝唔洗蝕已走

真係玩親都輸
低大波幅好吸引

52436

有阿爺, 唔驚!

呢d市真係唔知點玩

打個飛機訓教算

大户玩燈掣
好好玩呀

4月20先復課
社區唔會大爆發
學生留喺屋企打機qq又贏
下個月3幻

道期爆升

dse D學生又係慘 比班個腦裝屎嘅官迫去考
cls 沙士迫人出街食屎la教育局

幼園家長唔使交學費

又可以留嚟買股票

屌 國家隊托市未呀 成個市幾點上落

妹妹妹妹妹

平淡倉未
我仲未平

新手唔知道期結大晒?
今次唔係國家隊
明顯大户托

我係先知

hello

尋日跌左成千點, 今日唔彈就有鬼

真係準

神龍

聽日財政預算如果全民派錢的話又會升

大棍上

中五o個班先最慘
大半年中五冇左之後焗你上中六考埋dse

所以話，屌圖不合，難勁跌。。。

外賣仔

QQ 王者之風

升呀

岩岩先收工有得操作🙁🙁🙁🙁
雖然未到離場位

12$

黃金突跌
歐洲股市應該會升

qq真係痴撚線

好倉？

呀爺會唔會轉埋燈

有啲唔甘心，但今日必定會平

爺西又係痴痴地
低位跌82
而家跌18

一齊推高700

我會牛gel 等機會
佢再跌我更牛
3月278至少 286 頂，點都唔會32000卦。。。
32000係極點大斜頂，一high 到put 全部身家＋借錢

而家9唔搭8
14日內見低買正股＋牛

Gogogo 3月3萬點

點解咁睇好

你學我咁買唔好咩？？？accounts
1小1多
而家兩個竟然平手了

即我冇預計到我短炒太陽神準，
太陽食屎。。。。。。

我自己考dse除左math同選修課其他都係操卷
一邊死 另一邊可re dse (主讀中英) or 副學士再升
點睇都係死慘D

今年病咗最高評估有5

都話圖已到底，再跌要麿之後先有力跌，
越跌又上越跌又上越跌又上咁不停出現得幾多次？

刷dh

勇士。。。咁早？ 明顯呢 幾日大戶唔做嘢，只部處下一步

咁點解今日唔掃貨？

2382+700 托到咁都得

但你會唔會搵命去搏拎個住院證明

都話有機麽多1 2 次，太監食屎中

5入吾到神科 仲有內地班人大多考dse個都高過本地生
對本地本地生點都會蝕底

真係學到唔小野

聽日出大陽就追牛

我睇280咋喎 睇到286咁高

你11月到12月有了解我套form就知
1，今日最好大跌1千點但1398 700 9988 等唔跌，冇可能
2，，今日最好大跌1千點但1398 700 9988 唔小跌，少少可能（1398 可）
3，今日最好大跌1千點但1398 700 9988 大跌，大大可能

咁現係0跌，咁食278到268
1398買點又未到上次底位
再跌最多和
即free fall 都有parachute 了
怕乜？

今次差不多完美操作了

乜都要有範圍嘛，我每次都當跳枕頭，1個2個34個
明知自己6個極限就小心處理

到282 就小心就得

痴撚線，咁多人睇好，實pk
不了不了

已熊

無睇下個市以為而家升緊幾百點

我都係咁買
但我用佐期貨戶口買
正股戶口要留錢紮 1

我平倉位定佐 26830
唔甘心係因為琴晚有 26300 (雖然數字冇乜意思)
掙扎位係應唔應該平

挾升既機會係小, 但唔係冇
跌既機會係有, 但亦唔會多
但格硬眷戀變相係賭錢

短期見底？
仲以為跌到26500 添

成班都牛皮熊
真熊掘起喇
熊哈 熊熊哈 就係咁簡單
買牛日日怕
買熊日日賺

下次唔好止賺，定止蝕就好。。。

傻A 5000億成交

52426
27531熊
大把位守
有錢就跟啦

仲未止賺
到宜家仲係等止蝕
今朝定佐 26830 (預 30點 buffer)
暫時未中

但收市都唔平有個風險
萬一夜期開市挾升 200點會好大鑊

不了，，對我而言上連登=食屎
非重要時刻不上

Afk

我落船轉對家喇

牛過

5斗巴

中共要維穩無所不用其極
等佢收皮

我張沽愈來愈驚

有無傻淡係底追咗熊

DL追左

睇下班傻牛惡等幾耐

起碼3幻典

仲未走？

希望3點半會跌多下

做乜9
一棍打左哂50點

打多d！

屌又要由頭度過

引熊

走定留好

你買左乜架
我玩道指架唔係恒指

美期來料，
大家睇路

一唔托qq即跌
係咪個大戶行開左去廁所

恒指

好難玩想入牛美期又幾棍

恒期打左成棍 係咪收到風聽日份財政預算案係屎黎?

因為道期有一棍

今晚入牛熊=賭錢
冇乜技術成份 靠估

妹左成日

Agree等期結之後再玩

2382

完全無方向 700鳩托

新手，想問下期結日有咩特別？

熊過！
利申 腳震緊

全世界跌，港女升乜？

熊
聽日跌

熊過！

屌 會唔會成班熊皮牛

連意粉都爆升緊呀

意大利今日千升

郁緊

係咪無跟麵神神諭

邊個係咁掃呀

dh收

喂仆你個徍 set 左stop loss 唔見左

咁屌麿到中位又矹紅，明易又跌啲
唔通大戶想268食？

可以去定ifc了

全升

近牛過左 好撚驚呀

美女反彈
+期結
+財政預算案舒困措施
+支那暴力救市
+疫情減退

報紙檔阿嬸都識買

大成交爆升呀, 驚乜鬼

靜靜雞啦屌

有冇人同我一樣一開市入左一注
點解唔跌？跌夠咪唔跌囉

臨收市入左2000幾蚊牛玩下

睇啱or錯都係 驚就下次買遠D (你自己afford吾到)

邊隻咁平

傻鳩先會入牛，跌得1000
隨時今日跌多800

我入左成皮野
今晚美股倒跌就玩完

係Child登筅睇到依個疫情好似未日咁
其實根本就好快無事, 唔好睇咁多喪屍片

我係傻鳩

你就是

Ching及早收手啦牛熊少少地玩下過手癮咪算

利申早兩年輸7皮

個市由啊爺話事，根本唔關美股事。

266xx收回價果堆

oh shit 期又大棍落

屌 好似望見我d 買賣圖咁

傻鳩報到

美期打得好勁

小事啦

牛船好重 聽日千跌

我都依度輸嘅巴打輸開用百萬做單位

求神拜佛聽日跌

連埋聽日就畫到蝙蝠啦

我係267入牛 希望頂到
上望270

同我大大力沽盡佢

夜期暴跌

40點冇乜特別

尋晚美股尾盤勁多資金留入，美期升200 博得過

牛過夜

暫時仲有:
- 即月沽期 1張 (依然未中止蝕)
- 下月 long put 2張 (估計都係幾日內分勝負)

跌啦

想join

收到風 今晚千跌

期一收市即回，聽日熊又gel

好似有50點
算啦由佢再來過

跌緊wor

要贏錢真係要有覺悟豪坐萬點

你買左咩？

熊gel

屌你唔好打穿29120
我會好唔開心

空

你平完爆跌
巴打有冇興趣改名

R州又瀉

我無野講

美女跌多d啦好嗎
唔跌點入平貨

熊了

係咪止蝕太近

都係，因為有20點左右係手我就會推去0點stop loss 咁錯都唔駛豬

喂唔好再跌

今晚唔走 美股就要關逃生門了

老美回10% 都2900 點
20% 就5800 點

都話入左downtrend 入返啦仲撚

仆街打穿29100 就應該會再落，睇下佢守唔守先

咁50%呢

邊度有291

16:50【外交部：美方个别官员打着国家安全的旗号 渲染炮制所谓中方“窃取”美方科研成果别有用心】财联社2月25日讯，据央视新闻，近期，美国国防部、国家卫生研究院一些官员称，中国利用美国高校的专业知识增强自身军事及技术竞争力，并通过招募吸引美国顶尖科研人士、企业家和专家前往中国的方式“窃取”美方科研成果。外交部发言人赵立坚在今天的例行记者会上表示，美方个别官员打着国家安全的旗号，渲染炮制所谓中方“窃取”美方科研成果别有用心。(来自财联社APP)

牛軍rip

28100我估

你次次都錯不如出少句聲

冇野了驚死

遲左啦等一陣啦

追左沽未？
起碼500點水位

又打錯281

一姐你伊一季正負幾多

不過260依個位好似已試左3/4次，再唔穿係咪即係鐵底

完了吧如無意外
道指跌返100點

-32K

除佐炒市你有冇投資正股

玩完

想了解一下今日比哂時間機會大家走點解都唔走？有咩實際因素令大家以為後市向好？

道指牛軍又輸左

就算今日美女跌又點? 聽日朝早美期拉升, 班人又睇美女要大反彈, 港股繼續牛, 收市美期又跌返. 好快恒指高返過道指

係愛呀屌你

阿爺聽日心情冇咁曳

夜期插了

夜期跌即係聽日升

插咁多

有幾多人見到尾市， 手多多 牛左過夜

牛左唔少gg

yessss, 不過係向下升熊gel

咪住 跌多啲先好嘛 今轉乜貨都未入

跌到聽朝

插得幾多, 唔通插到落尋晚個底穿264咩

牛軍gogo

有

冚家剷我d牛呀

牛軍

嘩屌……你搞咩

比啲信念我

萬跌之日

道期280好硬
冇事掛

牛軍RAP

對家

轟呀一野變灰

驚乜
尋日低水200幾
今日照升
牛gel

收市入牛真係慘
4點到而家無左100點

升升升升

港股今日擺明升多左啦 聽日跌翻200點先

聽日應該有平牛買

想屌牛丸

17:29【新冠肺炎疫苗已研制成功？国家药监局：必须临床验证】财联社2月25日讯，据健康时报，2月25日，媒体报道，天津大学生命科学学院黄金海教授团队宣布已经成功研发出新型冠状病毒口服疫苗。国家药品监督管理局一位相关负责人表示，事实上，我国对于疫苗的审批和监管还是相当严格的。疫苗获批同样至少需要进行动物实验和临床试验等一系列流程才有可能上市。这意味着短期内没有一款疫苗上市。(来自财联社APP)

牛gel

我只係想到凌辱AV橋段

唔好燈啦

中藥黎架

牛ching

今日冇落，力度又細了，咁下次即使暴跌都唔會太大力，如真大力就重牛吧
位有1個係261，明應該有機跌百幾，之後上落市到星期5
點都好，易喺策略位置食糊，現不牛不熊，有正股防守

溫妮巴你想點，又牛gel又熊gel
俾條生路黎

姐係chok市

係妹市

你冇錢？883都1倍了，之後啲牛熊呢？

我終於明白了, 佢買左界內証

1553究竟幾時第二春

口服都得上4萬點又點話

大佬.....口服喎 疫苗?

歐洲又跌 恒指又轉 道期都弱弱地
19波份野都唔會有咩好野 聽日好難牛

恆期

IG 谷有個方 sir 好似好勁，係咪呢度巴打嚟？

上面啲科技我地真係識條鐵口服都得咁塞肛都得啦

咁我又認同 又5G 又高鐵 人地d科技已經好超前 我地唔識好正常

今次買得有啲多
夜期跌真係搞到我無咩信心

牛軍手足 冇事既 聽日千升

求入

gel定先

有冇多啲呢種圖 好正

信念真係好重要

跟我一齊叫 牛吽吽

合埋眼熊gel，太串了

唔gel了 要千升了

有疫苗都跌

係咪你買左牛？

急插。。。

關我鬼事

驚乜
信政府唔怕
牛gel

夜期咁撚大棍

靠溫神領軍

呢個名好似有雙重意思

溫妮清買左咩

牛gel版

今晚夜期穿到264我直播叫武漢雞

一直在玩命

聽日不問價加牛

留名

做乜鳩

...咁，14日內牛gel 補血囉

新年果一波

成倉正股等牛但留名

太早做 short put... 蟹佐100點😢😢😢
好彩未走 long put

老美好波。朝早夾250點上去。引晒牛軍

食番150 點道期先

我睇今晚跌1900

兩日回套10%

其實我同你一樣買2邊，只不過正股有防守性＋底買
14日內all in +十皮牛

十皮牛...... 其實我都應該賺到變 8皮熊
不過之前輸下輸下又無哂😢😞😞

堅守唔止賺最奇妙既地方係
話咁快又去翻 26600
多翻 $2000

真係好撚邪 領導係咪落order唔撚比沽

堅料，萬跌

美期好大浪
幾個字入面幾十點上落

Fatfat啦你

十皮牛買幾遠
係咪點都留返500點俾自己走盞

10分鐘100點

一個二個牛軍都冇信念既

靠你領軍

我有

巴菲特都要讓路

啱 有面神同溫神

未驚過，開市道指反彈

啱

今日再跌800

聽日港女又扮冇野，千升

千升

熊軍又贏

明日朝早肚痛，中午後肚瀉

仆街...咁我走先

唔洗驚 面神好似破左燈

尋晚千跌 今晚千升？

面神今朝先大顯神威黎

牛gel牛牛哈

牛gel 了

升左 100 點!!!!

..牛..牛..牛G......e..l
唔..唔......好.好...好..驚

邊度有升啊

差d 比佢又震走，今次堅持

歐洲無啦啦升左一棍

500點我即日都未必掂

咁即日嘅話點解唔玩期嘅

我牛熊係坐浪用
可能我一個月先買一次

當佢串串拱既時候就可以安心做對家

唔敢入場，下下大棍

好淡應該爭持緊?
好耐未見過大起大落

希望好友大戶頂得住如果唔係再大跌真係會股災架

老老實實快啲災啦好嘛

重注淡完賺夠
報告近況

又可以休息2個月

未放最後煙花點災

其實買 700牛贏面應該有 7成

聽日會炒波叔派$

買左幾皮牛等收錢

個人覺得派錢同信政府一樣
哂9氣

信政府得永生

聽日宣佈派錢
但要搞兩年先到手
唔通又炒到兩年咩

派錢會即刻升 好似上次林鄭撤回
佢都係要入立法會過程序唔係即刻撤回
但係個市都升咗先

聽日宣布派錢落mpf
千升

mpf

夜期跌，聽日升幾多好

收到風 今晚再千跌

吾好學紫巴la

牛！ G E L！

聽日不問價入牛

如果聽日出枝大陽我一個月唔打飛機

跟機

你夾埋兩個月囉

絕不走數

戒j熱線24567111

裂口開290 之後回200點
咁係咪計陰燭

開市跌1000點 收市跌900點都係大陽

其實你係咪絲你講

牛 G E L 牛 牛 哈

嘩嘩嘩

無反應

暴跌聽日牛入屠場

爆插中... 係時候返去24000

道期終於上番通道底

睇個樣軟皮蛇
何必賭佢升

打返落去

夜期

又陷家剷
聽日玩完

有無人覺得牛丸好正

老美先睇270 之後220

今晚係咪-1900架

-9999

聽日柒波一定無好野 財赤一定爆
正股撚表示又要繼續坐到屎忽都穿

幾點財政預算

好彩得返收息正股坐到末日

無事了 升呀

熊軍gel 到

聽日財政10蚊都派唔到𡃵，仲諗派一萬訓醒未

財政預算案全民派一皮 我即刻落街裸跑！！！！

派 但40歲以下無份反我呀啦

有呀爺托市, 唔驚!

睇下阿爺仲可以托幾耐
廣東話復工已經聽到零零星星咁爆緊
第二波爆發一到就唔是講玩
等冚國剷

道指打到on 9 咁
28000 攻防戰

今日引牛
聽日真。奧義大跌

收到風 聽日千跌

如東奧搞唔成
亞洲係咪會升到發發聲？

今日唔跌1900點，我退出

跟沽！！

跌乜

係咪調轉左

夜期跌到仆街冚家剷呀

有爺西聽日升機率高

好友輸咗 呢幾日應該再跌多千幾

代表聽日千升

睇住佢穿28000 應該要沽但唔敢入
今晚應該唔駛玩

穿左尋晚個底

無啦279 又睇下守唔守，淡友好誇張

278啦 守都守唔到

道指直落月K bb底

就快277

納dee跌唔到2000都唔好諗港女會跌啦

恐慌性沽貨
熊gel
股災來了

仲有279 gei 睇下上唔上得番去
唔敢再沽一夾就上番282

277

無底 今晚落埋270

聽日恒指托過道指

夜期穿埋265

跳水
好耐無見過

早點睡 明天開市又係今日劇本

今晚道指千跌多次好唔好

如果道期今個星期上唔番282 就死人
周圖10 20 ma 一棍打穿哂

一定

恆指好似真係要跌多波勁既

聽日財政預算案公布財赤果陣送多港女一程都似

開張期 聽朝最少食100點

27800爆埋

今晚等睇老美突然轟炸式跌2000點

跌埋今轉就ok

係時候啦 27700call道期

夜期穿咗27500

今晚就整多個千跌你睇

*26500

彈了

引晒d淡淡出黎
遲d仲唔挾到佢仆街

277強力支持

我睇2000

聽日恆指26300

係就爽啦

跌盡咪300-400

希望熊仔可以威到聽朝

終於到我出黎威啦

今日牛過個班慘死

2日加埋道指跌左1400 點，有d 料

你又扮牛

美國千跌，港女倒升，今日唔係應該熊過咩

賭仔博反彈

見熊軍出哂黎gel就放心
點同尋日一樣
入咗牛嘅等收錢

尋日千跌 今日得百幾 但你班友反應仲大過尋日

V得返就真係神奇

日日同一個劇本咩

道指2 hit combo 打穿埋前底
但尋日已經講緊1000 點

估計聽日恒指一開波跟跌 之後就倒升
升撚到3月

v了

屌東京5 環可能會cancel
日本仔點算

Any source？ 之前put 左日經，但走左

驚閪咩
最多咪又失落二十年

腳震緊

梗係靠大劣人 香港人 衝入去做救佢地啦

公海有個post
講奧委會諗緊點算
Cancel 係其中一個option

國際奧委會: 東京奧運隨時byebye

過夜牛等死啦

股災味濃
仲有1500點可以跌

我睇1900點今晚

V佐1分鍾

再比人殺多150點

277 都穿埋

港期神仙難救啦

睇期結班友仲托唔托得住

真熊市來了

國家隊勁過神仙

吉住食花生又有另一種樂趣

又仲咩鳩急跌

聽日佢地走得快過你呀

實體經濟出曬事

而家-期有冇得輸

feel到1929年華爾街股災既氣

聽日港女咪又係升

贏硬 起碼食1000點

師傅你

你入就v 架啦

期指唔多跌，又到近期結時間托住，睇個勢明天又跌100點收市，玩左咁耐都估到，一近期結就亂黎

又唔係咁淡，恆指5年基本上無升過，同杜指十年頂完再頂，已經唔係同步

其實再睇遠D，6月期指去到263，9月去到259

呢D有冇參考價值？

尋晚夜期好似神秘力量

今晚道指極限應該係27500 左右，如果轟到落底應該有排都唔駛玩

又炸過
無眼睇

好似好撚難玩咁

奧委出左聲 話繼續爆就取消

似係想逼安倍做野 老實講安倍自己切腹都唔會俾佢取消啦 燒左幾撚多錢

整個雙底黎屌下啦美女

一上番少少就比人係咁炸

成班傻仔喺度gel 根據經驗 聽日實升都冇brake

內房會唔會死? 等復工 唔關外圍經濟事

係咪牛皮熊

痴撚線

今次真係好深刻既教訓

1918?3333?

已經開定戶準備入場

美股淡友等咗咁多年就係等今日

日圖rsi 細過30
跌出左bb 通道
我唔敢再沽。呢400 要好博先得或者真係由290 樓上沽落來大把貨先食到

上年都試過gei 一野跌左2000 點

連續打穿幾個底，仲可以隊到幾落

打地鼠呢個TERM好好笑

熊gel定應該冇人有意見啦掛

1918 3333 2007

你下午肯做淡 已經收錢啦

唔復工又冇人買樓，內房又要還美元債，可以點頂

做左
升番平手走
我diu

講講下
276 都死埋

融到錢咪唔會死囉 係咁放水 怕咩

聽日千跌

又打穿一個底

啲搏彈call得返5%

反而恒指有爺西阻9 住未必真係會跌好多
258 應該都要好小心

懸崖式急跌
今次一定跌番兩三千點

依家追沽啦 聽日收錢

千跌

睇來真係殺到落275

巴打沽緊幾多

好似已經係4連擊

所以話afk 就好，勿牛住，3點尾已經知佢有機會又跌（厄2）
最遲14日先跌定
而家由得冇型手玩嘢

巴打空倉緊定put緊

我6點幾個陣27960 走哂啦
呢400 點自問無信心食到

空，而家dj 防線係250天週，有機穿少少，之後all in得
但會chok 上落得好多日，
Trump見到250天週都死，佢實出口術

272會唔會一晚到 去到咁盡
驚到瀨晒屎咁

9成cash係樓下等接貨

200點正常都食左先

啲歐州佬唔殺到理身都唔識驚

3月中實最後牛gel

好似扑地鼠

頭先我開番apps 睇住佢穿28000
但唔敢入巿，你比我簡多次我都應該唔會入，個陣短線好似有4 個底係女27950 左右， 一夾就上番282 要硬食200 點

美女張圖好唔樂觀

28105 沽到家下

美市做淡真係要好步步為營一夾上去唔係講笑

你睇所有圖嘅250天啦，之後high 到會上落，每1次玩嘢牛gel 機會增
14日先定

食少次唔會死但錯一次就有機會死
機會成日有

無限金錢大法

高位跌左500點
今日枝棍 仲恐怖過尋日

抖下先 留本等定啲入正股啦

美股又3百幾港女聽日點托

線都唔識拉了 再落想睇272 265 但唔敢沽了

托撚硬
最多聽日低開100-300，但一定倒升收

錢有限嫁傻鳩

平衡時空

有1000 點係前邊但再跌
D 圖不停咁超賣但又唔彈
道指好友應該都死得7788
我今日睇ig 話有57% 人係dji 做long

除非再跌多次1000就托唔到啦，而家睇夜期都知，期結大過天

戇鳩無極限嫁

沽啦 驚閪咩
最多咪輸錢
唔好輸自信呀！！

加沽！

放心 應該好多人同你一樣
今日港女應該無人估到

可能急彈279磨扮儲氣反彈呢

沽左呀 273食

同你一樣
想死
聽日低開啲牛都唔知走唔走好
雖然249牛嚟

預跌500左右收貨

10 ma 都唔比上
道指淡友好悪

咩位入咁叻仔

夾左十年啦 惡一兩日囉

27940

俾牛gel左兩個月先有得威返次 兩日打低牛軍

勁，呢轉都食到

而家已經就番番上年10月個陣

呢棍似樣
276 應該係短底

睇長少少計 美帝實體經濟屈 又防到wars 侵又要連任 只計美女唔會太差
反而港女同日經先係隱憂 話就話有爺西 你都唔知3月4月個市會點
睇正股堆業續同水位 好多牌面都好差.....

搞到我想平倉

美股超買咗咁耐 有排跌

會唔會轉燈

V彈開始

夜期頂住265 咁癲

平倉了

頭肩頂圖，應該會插多一下之後就彈返上去

夜期35000 張成交係正常？

信念唔夠
轉得咁快

今晚又個個世界末日
點解總係feel到聽日夾幾百點

唉 崆邊有咁易

信中國政策市復工唔會死

金升唔到，美債息就新低
唔知邊個啱

到底港女係咪佐真奴，晚晚都𢭃住

聽日就見真章
263頂到你實一實
好難再穿呢個位

唔好燈

係金同債息衝突緊？

收市前減左一半熊過夜

275了 美帝瀉藥

穿埋

起碼跌到12月個低位，穿埋250天線再彈
唔好以為港女唔跟，跟左直插無水花

美國之前咁升法，加上強國不斷輸出病毒，大家仲諗住會升？
美女唔托，阿爺更加唔落力托，浪費子彈
你睇尋日上證成交大都唔識升，抽唔上，可能領導食緊糊啦，十幾日抽上黎俾高官食糊，蟻民就一心相信黨，咁去接貨
冚球產啦

燈咩
道指收跌500
港女263鐵底

等睇聽朝媽咪麵開po

27401

聽手落到260左右就牛爆佢

如果夜期穿埋263既話就
熊軍彈指之間收復失地

沖涼前將沽期擺佐 26388 止賺, 26471 止蝕
沖完涼見到 26368 好開心
但再望一望..... 原來有一下打到上 26474, 係 26471 平佐倉
因為 3點冇佐 100點

好沮喪
因為驚沖涼時會急彈所以先落止蝕
仲要係高過止蝕 3點就跌到我止賺.............

美女跌到唔識停

高潮不斷

一守唔住會連埋尋日個啲一齊還
等你今日升72呀啦

依家恆指夜期跟美女跌咁多
聽朝9點半就會彈上去 3點收市前買升

食住花生睇263攻防戰

有冇人跟入夜期 聽朝9點半彈完即放

聽日究竟會抽升幾多?

邊有人話一定彈

聽日平開/升都夜期唔係都會彈?
就算裂口跌 都唔會超過夜期依家果400點掛?

咁仲諗咩？

上面仲講緊搏反彈 -.-

但我張淡冇佐100點

吓。千跌之日

訓唔著了

要打靶啦

DL 27087

點解要手多追

追咩

牛仔

咁睇唔開

買咗幾多？

無諗過兩晚千跌

真千跌之日，叫足一年終於比我叫到

又千跌

呢轉開左13張大期
跌到仆街啦

過夜牛 應該即死

今晚睇跌1900點。
破紀錄兩日跌10%

聽日數銀紙啦

熊軍包圍網
🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻
🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻
🐻🐻🐻🐻🐮🐻🐻🐻
🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻
🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻

VIX仲升緊 唔計牛熊 7500成最大贏家

Mrna

雙層千跌孖堡

侵侵會唔會又出黎講兩句

27000都穿

黃金同道指走勢背馳，師兄們點睇呢個異象

昨日經驗 開市後會升

乜事又跌。。。
Btw 之前嘅273 係且測——marketin冇show number，原來250天（古拉係271。。。）今日就到了，
咁22500 最後100000％彈位
不過我唔信會到

即 280 271 250（黃金比例的4成）225
哇，今次幾多人ifc....

所以話，昨日勿牛。。。最好乜都唔做

嗱，昨日放熊冇問題，因
1，屌底易反彈，一反又400點（4成跌）
2，屌底厄2，咁難估的，已食2波千點熊
3，當正股700 到400咁有事又跌，當26400，佢又到380大約
咁即同之前嘅底差唔多
4，破呢啲重要位。。。good ！咁時間上個圖有利
太監終於就到底，太陽就到㴝明

所以，厄 2算吧，不能食的，食＝賭
等14日後牛gel 好過

#51
收聲的3.629公斤
2020年1月23日 18:35:46
貼士
朗屏邨及落馬洲
華明及粉嶺站
屯門及粉嶺

阮氐3兄弟 極大防線
盜竊罪條例 超大防線
之後unknown

到呢啲區 有錢借錢有樓按樓押佢上，
之後請捐 大舊錢出去

大家睇路。。。 寫埋出來
聽嘅可避劫
257 210 190 180

當年08年美國死，帶起左中國，今年20年死，中國反超美國，成為第一個控制到疫情既國家（封城等人死哂），其他人道國家跟本做唔到呢d政策 今日A股又要破頂，牛gellllllll

阿爺話今日千升呀屌你

控制到？你肯定

.......

時間上未必夠太監行多段？

就算死幾千萬人，爺閪根本唔緊張，仲有冇邊個國家肯犧牲幾千萬人換取經濟領先

美股兩日大跌啲成交仲多過琴日

面子緊要過一切

當初美國同佢玩貿易戰，佢咪同美國玩返生化戰，中國錢大個命，美國命大過錢

面子有晒啦，夾埋世衛一齊講到成功抗疫，好快就話向外輸出醫療用品同埋藥物拯救世界，到時乜面都有晒

呢個無賴國家

收市前走哂啲沽
港女已經無乜人玩
跟唔跟美女走
都係個問題

股災is coming

$5個叉燒包 同 $5個漢堡包
個叉燒包癡左粒鼻屎
老闆就左一忽走 話可防可控
你仲會唔同$5買呢個叉燒包？

流動性差係一個好大問題，反而而家A股全民皆股，有啲似零八年之前嘅香港

前日千跌熊軍食唔到
今日再食唔到相信會暴動

期結好難講
港女最叻time shift

美期又開始拉升，跟足尋日個劇本

尋日就係神秘力量托
但係連續2日都成1900點
大戶無錯係有錢
1900點既波幅大戶會唔會唔計成本咁托呢
還是大戶唔識止賺止蝕位
期指都係「零和遊戲」
大戶都有分做好做淡
博就係博呢樣
膽大心細定割禾青就睇你

未必托得住啦 乜野支持住都穿晒

嘩屌 道指咩料
尋晚我張沽 太早平倉

睇今日阿爺仲點頂

今日應該陽燭收

Ig都係跌緊460

估開市幾多

26543

有冇機上到267 ig

今舖真係破產

忽然覺得自己空倉好叻仔

估計今日都係低開高收，港女市底好強，唔太跟跌。唔敢做淡

開市即刻補多d熊

開市跌少過200就入熊
今日唔跌聽日都跌

今日熊軍一定遲左出門
因為要gel頭

賺錢良機

最跟美女既日經都跌唔落
港女今日一定倒升

尋晚都唔多見熊gel
尋日一前已經打擊哂熊軍信心同引哂牛
今日大戶淡友火力全開打到落260

老道還晒5個月嘅升幅

原來260牛都好重船

我hi 到止蝕

今日牛軍有難啦 一定比人打到仆街

全港一人一手 700 保牛牛

牛軍末日
股災到了

熊軍開心多一個鐘

因為好多人call 孖展
但早兩日大跌要補倉所以放哂啲金？

有冇沽道指

起碼殺到260

太多牛

面面呢？

形住今日港女唔會跌太多

無呀

夜晚要休息
唔想炒野

可能港女又平行時空呢

港女千升日

屌你老母大戶

牛軍死剩你
記得有條友早幾日好串
依加影都冇埋

日本都係跌200 擔心什麼

今日港女仲升嘅話要永遠退出港股
過大海都冇咁假

近熊的人有福了

腳震未

牛軍會戰勝歸來
傻淡等收皮

1 B01581 KINGSWAY FINANCIAL SERVICES GROUP LTD 47,286,000 2020-01-14 7.96 7.96
2 B01673 FULBRIGHT SECURITIES LTD 21,374,000 2020-01-14 3.60 11.56
3 B01345 PHILLIP SECURITIES (HONG KONG) LTD 18,978,000 2020-01-14 3.19 14.75
4 B01753 FORTUNE (HK) SECURITIES LTD 18,828,000 2020-01-14 3.17 17.92

熊軍想好high但又驚一場歡喜

琴日跟本就無近熊 我點買呀

你老母大戶夠薑就殺我261牛

大將軍 走啦 唔好鬥氣

留得青山在

開波不問價入熊

Good luck

訓教先

未到258都唔亂做

鳩蛇 今晚有冇馬尿

昨天扮升 引牛。然後今日大插。
大戶識玩

分分鐘週k250天線都穿

返香港先
下個月

夠，邊個估到期結前5日（咦？）可以咁困住人1000點。。。
總之，呢幾日買賣＝賭錢，我就不了，
我等太陽屌死先all in
今日可能敗走1半紮1。。。

開市不問價入熊

靠美股多一棍 裂口打穿

提咗你地，14日附近先好買牛。。。。。

今日劇本已經寫哂係到

9sir

睇下開市有冇傻仔鳩沽1821先

估冇用的，用圖睇先係緊要
何況248非重位

261穿 頸線就穿

邊隻十倍神熊

美期今朝一百點又無曬

美期又一棍

好撚癲

開261 以下就大獲了

吽吽吽

阿爺準備降準

一開即彈

收到風，今晚第3晚千跌

尋日比人震左隻qq熊
今日睇黎有100格

開261我驚無得彈咋

開市即牛

阿爺出手頂爛市未
入到成手貴貨

棍落

而家要避免正股喺26頭中買的溝貨後反彈力不足，咁3月反彈就得好少利潤。。。

直落地心

港女來M 今日

來料

再追

上面又開市前緊急放水！

Qq準備升

Qq出場

你再睇下

今日跌到咁
估佢唔到

果然彈
港女今日轉一次綠燈=永遠唔好掂港股

Short put 緊腳震

真 本來睇勢要上去 又比黑天鵝打落黎 屌 好彩嚴守唔過夜

我兩張sp 都中伏

下 大陸妖股 日日托邊有得跌

今日轉到綠燈會有好多牛軍出黎打飛機

今日穿260 再v彈到星期5
9upper

最起碼有燒腩清

唔敢gel太行

爺閪呢
阿爺去咗邊
阿爺會唔會唔要我